9月到依家AC米蘭場場贏冇人講？？

排緊榜首 得羅馬阻到佢 被逼和

講緊

要搵個就快40歲嘅呀伯打中鋒，呢隊波好打極有限

伊巴

勁過晒曼個堆啦

重傷完仲咁癲

無人講咪你講

呢個真

100%嘅波使撚講咩

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

贏左冠軍未呀
不過隊波近年轉方針 買新人 好過隔離國米
買下買下 成間老人院買左返黎

個brahim diaz好似好勁

Rafael Leao都唔錯

伊巴>利雲

拳擊比賽應該係

未必 世清贏過伊巴

肉酸 是狗
柒到 骨痺

咪on9啦

準確啲講係由上季尾開始到而家正常賽事連續24場不敗，而且連續13場比賽入兩球或以上

屈撚到 依家啲後生幾勁

點睇巴塞D後生

個pedri成個卡蘇拿咁

卡蘇拿勁？

同小白同level

邊方面？放針冇人夠你黎

Diaz同theo都有得踢證明意假水平低

呢隊波啲閘神撚柒勁

邊個 介紹下

靜啦🤐

其實伊巴球倒掛真係-6
食唔應個波撻Q碌入

1. 門將唔出去手鎚，讓曬位比佢起腳
2. 門將想出又唔出，兩頭唔到岸，如果縮番去球門線一定救到

我蘭低調

四場七球，勁撚過晒朗斯

最撚廢係你

五大聯賽最後生

點睇diaz

健威式入波
腳長+練過空手道先做到
剩係靠-6咩

技術好，擺脫好，唔拖慢節奏

佢算上腳
竟然咁好唔拖慢節奏
速度慢？

收...馬

唔算慢呀， 淨係知佢認咗伊巴做契哥